@techreport{REVSIST,
    title = {Revisão Sistemática da Literatura em Ciência da Computação -­ Um Guia Prático},
    author = {Frâncila Weidt Neiva and Rodrigo Luis de Souza da Silva},
    year = {2016},
    institution = {Universidade Federal de Juiz de Fora, Relatório Técnico do Departamento de Ciência da Computação},
    month = {06},
    Date-Added = {2016-06-21},
}
